{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438693344/hapcheon-moon-lake-self-check-in-motel-habcheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982035759&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316276057&selectedRatePlan=385738263&expediaPropertyId=76177917&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 문레이크 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テル (합천 문레이크 드라이브인 무인텔)\n陜川ムーンレイクドライブである無人テルは宿泊のための最高の選択だ。 ここはWiFi及びセルフ駐車という便利な特典を無料で提供する。 , ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルはWiFi及びセルフ駐車という便利な特典を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルは25個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルではペットは可愛がられていますか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルではペット同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルではインターネット接続のサービスがありますか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルでは指定喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "陜川ムーンレイクドライブイン無人テルの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、ご予約前に宿泊施設にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 621
    }
}